[警告] 麻煩所有連登仔 撻返著你地個豬腦

豬夠未?

流料百出 一句聲明就信晒
凈係一晚 飛天南死完翻生左6,7次
個個嗌fact check 唔該自己真係check下
是但一條友一句話check左就信晒
對方可唔可信? 有冇其他更有證據既野?
圖同片有冇check source?
唔清楚就唔好信, 最多自己警剔

義士冇人理 被人不停帶風向
達哥fd出聲俾人燒, 係咪重要過中環義士阿?
謝晒皮差佬單野, 先唔講信唔信得晒個差佬, 係咪要咁攻擊謝晒皮法?
說好的 同路人不分化 呢?
呢一刻我地冇分化既本錢

平時連登仔個理智呢?
每個人都會驚, 但要驚都驚夠啦
唔該你地拎返個正常智力出黎
你身體冇出去既 唔該留守連登用下個腦作戰

家陣又到深夜打手出場時間啦
唔該大家理智返黎啦

push

推

太多打手，大家注意

推到連登仔理智返黎

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

光復香港，時代革命。

光復香港 時代革命

應該起曬班亂UP 放流料既仆街底

呢個po值得推

今日真係全世界畀人玩到飛起

返黎啊返黎

agger
今日啲熱門post唔知做乜鳩
中環單嘢推極都推唔上

飛天南死完翻生左6,7次
飛天南死完翻生左6,7次
飛天南死完翻生左6,7次

推
係時候focus翻

pish

推槍口對外

Push

屌咪撚再俾人帶風向
係咪唔記得尋日仲有義士食彈
警方暴力清場呀
總之元朗事件繼續keep住做文宣就得
而家上環手足要文宣呀屌

上環上環

大師兄，番來啊！

正視聽

Pushhhhh

唔開post就冇人聚焦真係幾戇鳩

光復香港
時代革命

開波講上環單野呀

死人翻生六七次

你岩 推返

再推

推啊

推 唔好再講達哥ok?
義士>>>>>>>>>>>>>>>>>達哥

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

吾好再話謝晒皮，佢真係同路人來。

真香港人，俾人打自己嚟啦，你地得既！！

尋晚元朗比人打 係自作孽

屌 真係講返正經嘢 咪再send玩嘢錄音
乜撚嘢十八銅人

「急需文宣」尋日最高招嘅係臨時立法會宣言

一齊推

文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

個白痴錄音都講左成日

PUSH

推推先

打手黑色警報訊號現正生效！

多謝你點醒 理智返喇

推，醒水啊

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

我冇嘢講

quality please

個標題我笑到卜街

屌一堆唔知有咩熱既post霸曬熱門

光復香港，時代革命

瞄準邪惡軸心！中聯辦！
唔KO佢！
我地十八區光復一百次都冇Ｌ用！

刀手風向無所謂
最好吹大D 黎緊成個月都唔好開工開鋪
有時借力打力都好重要
不戰而屈人之兵

推！

你班仆街大是大非唔撚好再推達狗

啱啊仆街！推啊屌

請大家繼續煲起上環鎮壓事件。

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌你老母！中環前絲做毒撚冇人理，達狗就呱呱嘈，嘈撚夠未啊？

Focus focus! Push

去返西環件事

同7.27元朗

深夜特別多鬼 推

大家推

全民頭盔月

無計 琴晚發生咁大件事 個人處於恐慌仲係正常
寧可信其有
經過今日一整日流料 依家醒都未遲 當又上左一堂囉
香港人都未經歷過～
幫你推

推!!!

依家亦都係香港人係咪時候有民主既考驗
保持清晰既思路
民主你值得擁有

時代革命
光復香港!

推

要再出發對準政權!

大家幫忙簽簽，

何君堯申請緊做美國人，我哋要幫佢留番係度做驕傲既中國人

今日之後大家抖夠啦
聽日既資訊記得fact check

心水清。推左成日啲中上環post
無邊個可以全日keep到係熱門

正經野，pish

人地出錢出汗出血出淚，完全冇人理會，見到達狗就狗咬狗！你咪成功比達狗帶風向囉屌你老母西

推 大家再唔睇內容 唔睇留言就回覆
會俾人帶風向同遊花園

推 啲人話咩大圍有搞到老豆老母逼我七半前返屋企
又話fact check左 點撚知你點check

真係唔可以再俾其他野分我地心！

pushhhh

巴打講得岩

講大家多多支持文宣post，好過理條達狗啦

有巴打做左個Facebook Page，翻譯左721各片段既英文版，請大家幫幫手推到比國際見到！

誓要做低何君堯 721事件英文版

正想講
啲撚樣成日講句嘢
後面加fact checked 就係咩屌你老母

醒下啦連登仔而家呢度成個Baby Condom咁
唔好俾人帶住個鼻走得唔得呀

佢死唔死關我地乜事 對準政權

依家抗爭緊，達哥就放埋一二邊先
集中火力

推,今日嘅連登資訊好混亂,有張對話cap圖就話fact checked

成個版面都係其他廢post達哥post
有乜撚野重要得過西環開槍同元朗恐襲呀！？

光復香港 時代革命我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

推

比人帶風向

文宣方向話政府開兩邊戰線
報復市民沙田一役叫警察走
另一方面以元朗事件遮掩上環事件 期望趁機滅示威者聲音

咁有冇用

推！
唔好當上環既義工係condom咁！
專注討論返上環

多左好多水軍 同埋新會員入嚟搞亂哂

瞄準邪惡軸心！！

對唔治
幫你推

我

唔明點解走去關注達哥

７２１上環黑警無預警射示威者

727元朗

第一次比人鬧都咁開心 大家唔好比元朗單野搞到失曬焦 今日已經討論咗成日 都差唔多返去重點 昨日上環班義士係唔可以做condom架 唔可以比班狗開槍成為常態 我地要對準目標 係依個港共政權

光復香港 時代革命

成個晏晝不停睇啲三毛借機開po散播謠言

繼續推
唔好咩都信
理智返少少

人手頂置

push 深呼吸 冷靜

有無可能將重復嘅po group做一個 一個達狗po開足三四個 裏面講嘅嘢都大同小異
不如集中一個好過

已撻著

醒喇屌你地

真係豬...都打左咁多次啦，仲怕咩！！

各位連登仔
唔好再俾人帶風向
集中返火力喺721義士身上面

推 全民頭盔

巴打好波

首先我諗連登仔目前有幾樣野可以做

1.推721上環警犬開槍殺人推上國際及全香港+煲大政府緊張國徽多過人命

2.推727光復元朗+策略文宣

3.起琴日黑社會底

4. 發起全香港不合作運動(罷工/罷交稅/攤渙港鐵/全香港唔嘟八達通入閘

5. 繼續問侯何君妖

好多有意義既事可以為香港做
連登仔勿 out FO

光復香港 時代革命希望在於人民 改變始於抗爭

醒啦各位!!!!

唔好再自亂陣腳!!

條垃圾飛天南咁撚樣都死唔去
仲話人打佢
屌佢老母閪

不分化

啱！
咁多日嘅事件其實追根究底係要撤回逃犯條例同成立獨立調查
唔好唔記得所有事件嘅起源

醒呀 救香港！

光復香港 還政於民

各位 大家已經無時間驚 行左上呢條路就無得驚 驚住生活 不如及早準備應戰！

推！
要推爆琴晚上環嗰單
唔好忘記我地好多手足受傷

手足之間講個信字 你講我信 反而係放野上嚟條友自己100%sure 至好

pussh

要醒啊大家

Ok

推，正視聽！

Pushh

深呼吸 Focus 返義士

我冇嘢講

各位新丁唔好係又推唔係又推
垃圾post睇完就算唔好留comment

文宣呢兩日好弱

推理智

推爆呢個post

何妖係中聯辦契仔
仲唔即刻call 馬咩
佢擺明話比香港人知幕後就係佢動員
中聯辦通知佢叫佢係新界做野黎招聲東擊西
老細比人攪, 佢咪出手幫人出返口氣囉
基本係同一件事
西環,元朗同樣重要
唔好分開講就真, 要相提並論
迫林鄭抽出何君妖出黎受就係中聯辦幕後動員
林鄭更加唔敢拉人

義士宣言：不排除成立臨時立法會

推 完全搵唔到義士消息

但你點知對方係咪手足?
所以唔該大家要盡可能親自fact check
未check就推左, 咁我地同幫兇冇分別

努力推

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

今日太多消息
完全冇fact check就傳黎傳去
明白經過尋日件事係有恐慌情緒
但冇fact check過就信晒然後再傳只會製造更多恐慌

其實以後見到啲「聽朋友講」既訊息可以傳
但要標明係小道消息/未fact check
得個知字但唔好完全信住

認清返訴求，白衫人明顯攪事有人清算
焦點去返上環

推中環啲post 推上黎

唔分化呀頂

啱呀心水清大師
推

我無野講

啱

up

經過今日就要更加謹慎對待face checked呢兩個字，唔係下下見到就信曬
元朗個單野要關注，因為要保護和理非
上環單野一樣要關注，因為要保護義士
其他咩達哥個d就企開d啦屌你老母

唔好再信任何錄音 !!
雨傘比人fake 左幾多鑊呀！！

Agree
唔好為發洩而發洩
太多支線啦
主任務呢
唔係打機阿而家
人命黎架

清醒返啊！

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

黑警報數彈數！！！！

入面張圖起碼粗算有26粒！！！！

幫手置頂！！！！！

凈係一晚 飛天南死完翻生左6,7次

呢兩晚先知原來咁多朋友既朋友咁多黑底
講講都話一手

平時連登仔個理智呢?

??????

歸位啦

我冇野講

搵人令佢訓翻低咁就唔使fact check

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

情緒宣洩完畢 做好文宣吧

推呀

講得啱
咪撚再比人帶風向

係時候重整旗鼓上路 將焦點放番起上環開槍

我都錯了 而家歸隊！

Pish

推推

啱啊屌
個個尻up完一輪喺最底加句fact checked又真係當checked左咁
明明之前起碼有圖有片先叫fact checked而家變左加句嘢就當check左

仲要達狗關我撚事咩
達狗出個po連登個熱門有一半都講達狗
某程度上咪比達狗講中
達狗一出聲就唔撚記得哂正事咁

真，三毛帶風向，帶得好痴線。

光復香港，時代革命！

岩，同意，同時希望琴晚班手足冇事

我冇野講
大家同心對準目標 其他野可以秋後算帳

推呀!!!!!!!!!!!

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

講得好，我唔知嗰條所謂達哥點解仲有po，佢仲要過義士咩，老實講就算佢俾人雞姦， I really fucking don’t care

連登仔記得用腦

政府已無公信力
集中火力搞光復元朗!
聚集民氣, 我地要做既係俾全世界知呢個政權係幾咁污穢!

大家醒醒,智取

真

728金鐘！！！！！！

理智呢

推爆佢

係既

推，風向真係吹錯晒

中環同元朗
同樣重要

推 成堆係到做埋d無謂野

回緊魂啦.... 而家個世界變得好唔真實

屌 我今日推撚左幾多721上環POST 無都上唔返熱門

一早講撚左 ADMIN 唔做野 根本無可能阻止到打手既攻勢

個熱門機制係一定要改

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

推post呀屌，全日上環post得幾個上熱門

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

心水清

推！
推返醒大家個腦

快d著番個腦

要推

認真 請focus返 戰略
如果驚 吾出街 我地就輸左

我要真普選

[文宣必入][連登仔必睇]第一屆臨時立法會議程 及臨立會秘書處職能

集中火力 煲番上環

人人自危 成班豬西

Lm

推宣言 追究開槍
光復香港 時代革命

推 獨立思考

［ 西環之夜 ］文宣圖 光復香港 時代革命

幫推 謝各位巴絲

推推推

(超級Backup台)(721)上環+元朗

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

風向？已經畀人帶住走好耐啦！

推上去

醒呀
主線！！！

理性

人講咩就信咩，都唔用腦諗下...

麻煩唔係肯定真既就咪撚標題黨開POST屌你老母
搞清楚先好散發訊息

好撚可疑，全部熱門得元朗posts。
有啲就連圖都無都上到熱門。
我明大家驚，但都要keep住理智，要知道三毛無時無刻帶緊風向。

講得岩好多打手，大家冷靜

醒啦番嚟啦！！！

今日畀人帶左風向 sorry

推正氣post

不分化,不割蓆,不篤灰,不譴責

全部同我focus

請珍惜同路人
只而家大家要目標一致
無論屋企係點過去係點
大家都係同路人
我地無本錢再分化自己人

醒啦連登仔！！！
光復香港！
時代革命！

推
今日真係好撚多謠言又好多人信

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

Stand united!

推呀屌 大家要屌醒返自己 唔可以俾班3毛軍 搞亂我地

再推 連登仔理智要返黎呀

革命唔係請客食飯
大家一定要出盡智慧
只許成功

用下個腦諗野呀弱智狗！

真係比反啲理性出來

我地一定要醒 連我地都中埋計 連登俾人帶曬風向咁就大件事啦

推 都唔撚知達狗出段文洗唔洗咁多個post去屌佢 一個post集中屌撚飽佢咪算 其他追究緊上環個d遠比依樣野重要啦下話

理智係我地最大嘅武器

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

推
要重組番成件事係點

推啊 推上去

推推
場運動仲要行落去!!!!!!!!

真係嘥時間黎起底 不如嘥時間睇吓啲料真定流

謝晒皮單嘢比人鬧好正常
出po之前檢查下是常識吧
保護線人啊

另外推上環36槍 推警察無預警射頭正仆街
元朗夠晒noise

Focus主線 有前線中彈 有無人知情況

忍唔住笑咗
其實我依家都唔知佢生定死
好似嚮棺材跳出跳入咁款

Share 下亨利今日篇分析，真係要聚焦返五大訴求
===
聽完林鄭個記者會，首先盧偉聰個解釋實在太假，先話兩個差佬因為警力太少而走人，然後又話元朗有好多人報案所以處理唔倒，但

1. 多位市民表示致電999一講出報警地區是元朗時立刻遭到Cut線

2. 兩個差館無端端落閘拒絕受理報案

3. 警察響暴力事件在網上廣為流傳後遲至一個小時後先趕到現場

4. 仲要黎到一陣又立刻離開讓路比黑社會覆啅

5. 黑社會聚集響村口數小時後，竟然只得一名成員疑似被拘捕

6. 餘下成員響未有記錄任何身份資料情況下，任由其步行或乘車離開

基本上可以證實警察係有預謀地「熄燈一小時」，任由黑社會對一般市民施暴，打到夠皮、示威者陸續到達元朗先至「著番燈」維持秩序──當然，呢班差佬立刻針對嘅唔係黑社會，而係頭先因為被狂打而非常不滿嘅示威者。

要警察「熄燈」一粒鐘造成元朗出現執法真空，比天大個膽，出名A字膊嘅盧偉聰都唔敢揸主意，所以可以肯定係林鄭親自落嘅柯打：咁造成大量平民受傷，對林鄭甚至特區政府有咩作用呢？其中一個好明顯嘅作用係，令到好多香港市民覺得，原來警察對於維持治安係咁有用嘅，等佢地請求警察去保護自己，重塑權威地位。

當然有人聽到呢度經已爆粗：「有無咁X白痴？尋日就係因為警察唔執法先出事，今日仲要多謝佢地？」咁你又要明白，呢啲計謀比唔係施響你呢啲擁有叛逆思維嘅抗爭者身上嘅；唔少市民雖然對社會、政府有好多不滿，但如果一個恐慌潮打埋黎，大部份其實只係祈求平安就算──喂，而家黑社會係直接威脅倒自己日常會經過嘅地方嘅安危喎，會唔會響討論一切之先，先確保警察可以保護自己先呢？

而家網上流傳一段下跪男子請求黑社會放過自己、最終被人揮拳擊倒嘅影片，絕大多數網民都認為呢個係正確舉動，甚至冠以「勇敢」之名，你就會明白對好多香港人黎講，只要保命，其他咩都唔係咁重要。而家警方就係要塑造呢種壓迫感比市民，不惜將大量警署落閘拒絕辦公，直到市民驚恐至產生一種順服嘅懇求心態。

好多人評論林鄭記招都只集中佢同班高官點樣回應記者嘅問題，但無乜人留意到，相比起對上72、715兩次記者會嘅落泊衰樣，去到呢刻經已係完全回復元氣，甚至重現番好耐以前果副意得志滿嘅陰險面容。

點解？因為佢已藉住呢單事件重新控制番局勢嘅主導權：

1. 當佢將元朗同中聯辦衝擊擺埋一齊，嘗試令一般市民將兩者劃上等號，從而將對黑社會嘅怨恨轉移至抗爭者身上；

2. 強調警方會嚴懲不法之徒，實質就係講到明想我捉黑社會，就要比我捉埋示威者，唔係警察就寧願好似而家咁唔郁手，「釋放義士」訴求已被模糊化；

3. 同理，日後警察粗暴對待示威者，都會以「打壓暴徒有其需要為藉口」，唔再需要懼怕社會對佢地嘅同情；

4. 不斷散佈黑社會衝擊各區謠言，傳下傳下經已去到風聲鶴唳嘅程度：一個下午竟然同時傳出元朗、藍田、沙田、荃灣、上水、粉嶺、 大埔、屯門等地方有黑社會出現嘅消息，但除咗元朗之外，全部係連幅相都無，而消息來源係全部都係來自啲咩警司、某位做警察嘅親戚、鄉紳開會……基本上好多一睇已知係亂噏。

究竟有咩「消息來源」可以把炮到令大量商場同公司提早結束營業下班？除咗政府或者中聯辦有勢力人士，我諗唔倒其他，所以如果你問我咩叫「空城計」，呢個就係堅「空城計」；如果你問我咩係鬼，呢啲消息源頭就一撚定係鬼。

但結果響以訛傳訛、「寧可信其有」嘅恐慌心理狀態下，就係成功促成集體恐慌，令到佢呢位特首「重新上場」主持大局個姿態更有說服力：其實我響記者會召開時一早已講咗，如果響開完記招之後所有黑社會突然消失，你估有幾多港豬會因此感恩戴德？萬一林鄭再乘勢拉番幾個有多少份量嘅黑幫人物交待，仲唔贏番之前失去嘅聲名番黎？

去到呢度自然又有人會鬧：「香港人點會咁蠢，上埋特區政府咁低莊嘅局呀？」你咪理，而家就係大把人仍然堅信屋企樓下有黑社會聚集，甚至仲周圍Share已有黑社會亂斬人嘅新聞添──千祈唔好太高估普遍香港人嘅智商。林鄭毒計針對嘅，從來都係佢地，而唔係聰明嘅你。

推返721黑警po 上熱門

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

垃圾狗警信唔過，一定要自組防衛隊，保護平民

撻返

Yes

推，唔好比人帶錯風向

推 風向俾人帶一次都嫌多 清醒啲啊！

啱啊 推

推爆佢！

推返上嚟

兒登唔好退化啦

中環義士真係推極都上唔到熱門！
巴絲們，全力推中上環post

唔好亂比人帶風向呀

熱門堆post風向亂晒，唔好推啲垃圾post住
達哥單野WFC

再推！

連登而家輸到仆街，比人玩到謝

光

Focus返係元朗同上環度

啱 繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

唔想再有人犧牲喇

希望聽朝仲見到呢個po係熱門

光復香港

我有可靠消息
我朋友個朋友係醫生
佢比左啲 stat 我，
全部9信 fact check 的都係智障
fact checked

推呀 用腦呀

推
冇人想知隻迖狗做乜野呀

冇野講

試著說「連登仔麻煩撻返著你地個豬腦」

達狗 關人撚事咩

推 推 回來啦

唔好比人帶風向去內鬥，今日我個"中立"呀媽一聽到都已經話係共產黨最鐘意既內鬥

救義士

聚焦返上環
義士不是condom

pi

元朗都好多人無咗啲火
fb一散播話劈友 黑吃黑大家就由得佢
但而家吃撚咗去邊呀 食咗屎呀？
唔可以放過班牛屎佬 屌你老母臭閪 此仇必報

光復香港！
時代革命！

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

光復香港時代革命

岩 推！

無理鳩過達狗

講得好，推

推 清醒下啦

幫推

係抵屌
今日屯元天都開左民團谷
屌你由朝早到夜晚
又話刀手又話手槍 打到邊個字頭老婆 係差在未講核彈
乜撚都唔check就腥上黎

幫推 謝各位巴絲

**updated version

個大肚婆又係唔知流產咗幾多次

各位公務員入黎曬證thx
其他行業都得

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

真係好多元朗po 上環就真係好少
雖然元朗一役係一個好重要嘅文宣點 但係我覺得都唔可以忽略上環 唔想上環班義士變condom
仲有我覺得每一條支線真係可以集中番係一個po到 唔需要一嘢開幾個po然後推上熱門 禁低啲主線po
連登仔要醒呀 唔好比人帶走呀

嬲

繼續狼來了，只會降低大家既警覺

啲人話個大肚婆唔係大肚 醫管局無記錄喎 係咪流料？

醒啦喂 輕輕一推

唔好比人帶風向，要清楚自己思路

多謝你

光復香港 時代革命 723 三罷

希望咁多位連登巴打堅守信念
5大訴求 光復香港
唔好忘記初衷
唔好比憤怒支配自己
唔好忘記之前過左身嘅義士
唔好忘記一班搵命駁嘅前線
唔好比政府帶風向
一子錯滿盤皆落索
所有心血就付之一炬

推 屌醒你地

義士

推上環post呀diu

啲主要post頭十不入

推
元朗見

點撚樣啊？連登幾時全即做左突發事報料page

勁撚多chatroom cap圖，假到仆街

仲要開親post都係得標題冇內容，之後先得chatroom圖

片又冇人up上黎，圖又係冇

不如開個突發區啦

義士食咗咁，唔該各位手足都要幫佢地取回公道

推撚爆佢

就快要去站務台叫望遠開個突發報料台

你老母，阻撚住晒

點解講過咁多次廢post唔到好留言評分都係咁

翻生死十幾次啦

俾班網軍刷左100個正評之後啲人就好似盲左咁

兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

冇撚理由連登主場俾人打到七孔流血

搵人入黎推啦屌

真係嬲撚到仆街

由下晝俾人用第三代長輩圖由外攻擊返入內
[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

搞到成個連登俾人洗版

點解可以俾人洗到有一刻可以所有上環post不入頭十

推
明白大家都攰 亦都好嬲 資訊爆炸 分析唔切
比自己靜一靜 諗清楚 至好再推post 開post 帶返岩個風氣

醒啦手足，上環先係main quest呀

仲自稱鍵盤戰士

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命
以武制暴
武運昌隆

推！冷靜啲大家！

洗唔洗教大家點推post啊

知道有問題嘅人唔好1個評分1個留言就算數啦

連登變咗出頭鳥 溝咗大量p牌三毛

PUSH !!!

係要連推20個留言先叫幫手

唔想睇住連登墮落淪為舊登

仲有啲問點拆招嘅post

Push push push

專登引你班連登仔入去答

認真講句 訓低果果係咪叫飛天南都未知

等你地以為自己好撚醒

有心做文宣點會唔留意文宣做教路

唔係叫大家唔好出post問，只係叫大家用心睇下有咩post先

講多次

十連正式開始

1

2

大家要恢復理智，一班義士仲未獲救

訓先啦巴打，睇時間休息
叫極都冇乜人

返佔中輸嘅話 大家唔好以為冇事
林奠一定會係學校進行秋後算帳
大家唔好當玩 因為場仗係一條一條命
真係唔該攞番個腦出嚟

我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

Push 唔好比同流合污嘅共警政黑轉移焦點

推呀！！！

重點推

醒少少，唔好乜post都推

尋晚上環開36槍，點解今日完全無人講？
淨係講元朗，班義士食曬催淚彈同子彈，
記者受傷，仲俾克警阻住報導，
點解今日泛民記招同CCTVB 6:30新聞完全無講過？

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

push 理智啊

醒丫

網軍post類有幾種
1)引屌(但扮支持)，等你負評推post
2)問野，好似出面個拆招post咁
3)突發流料post

更加大問題係佢地好多都唔係p牌，啲人盲目評分同留言搞到咁

推
唔好sidetrack

而家前綫既共識係會盡量對峙到最後一秒？
721其實都好多位散水 但最後都有人中槍
我唔係challenge 只係心痛有人中槍

用你個po時刻提醒自己咪中伏

推！！！！！

true!!

仲有 whatsapp亂傳錄音，唔係用把口講出嚟可信性會高咗㗎！我錄段見到 Ironman你都識分真假啦係咪

推 集中返係黑警開槍到 求下你地 唔好再比人帶風向 元朗班仆街我地遲啲一撚定同佢地覆桌

推post前用用腦

有理智就唔叫連登仔啦，個個都係睇個正腐皮去決定㗎啦

推！！！！！！

呢個時候真係要冷靜！！！！！

推推推！！！

推返上去啦
唔可以就咁帶過上環事件

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

咩話唔係主線。
鄉黑係Trump card, 贏到就有轉機
重有一般市民對元朗單野感受較深，利用佢作為劍指主線既時機

係
我認元朗黑夜搞到我懷疑人生
而家要清醒返

推上環克警開槍po上熱門

對不起，因為個心同個身都太痛，失去方向，
我現在終於清醒了！

深夜～

P

達哥係
成個月冇見過佢咁濟
點會唔重要

support
push 同出post時頭腦一定要清醒

光復香港 時代革命
勿忘義士既付出

假消息多到數唔完

其實周圍吹有人郁手整到變相戒嚴 好似係連登仔想見到既攬炒喎 (脷伸想攬炒)

大家要有獨立思考 唔好人哋講乜就信

唔撚係吖
你班撚樣真係咁得閒去搞謝哂皮？

唔推36槍都做返戰後檢討啦...
唔係就幫手推公務員罷工啦...

唉

甩左post 有無巴打講講 點解會搞到謝曬皮

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

尋日係咪警方同新鴻基一齊佈嘅局？

流氓政權，西環治港。

理智值+10

推，上環需被留意，重新集中工作

收到

不分化 不篤灰

推呀！醒呀！

時代革命

而家有結論：連登仔根本仲差過毅進仔！

仲要恥笑毅進仔？
但係你地從來冇贏過毅進仔！
只係不斷畀毅進仔仆濕！

警世文幫推

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

無腦先係連登仔wo